屌，放個屁都咁有學問？

話說我岩岩食完飯行番屋企，突然間想放屁，心諗都係臭後面d人姐，咁我就一路行一路放，個屁持續左1-2秒到，當中我都行左3 4步，但過多兩秒之後我就聞到臭屁味啦。屌，明明我冇停過，前面廿米內又冇人，又唔係有風向前吹，點解d屁會跟住我架？放屁都有慣性？咁我要自己聞唔到係咪要企係到放屁，放完先再行？有冇physic or bio 人解答下

你冇著褲啲屁咪唔會跟住你囉

又好似好有道理